[窮狗隨緣一股] 6138，現價：2.67

隨緣一股 贈有緣人
不會分析 不求回覆
未必持倉 純作記錄
買入賣出 風險自負